吉利仔追女六年不果 強姦女神 女事主認偶有吸毒

29歲無業漢涉多番求愛不遂後，去年元旦透過短訊威迫23歲女子見面，稱她若拒絕赴約就會「死全家」，他把女子帶到賓館後一度自稱有黑社會背景，更強姦對方，導致對方懷孕，需人工流產。案件今（15日）在高等法院續審。事主在辯方盤問下引述其與好友的微信對話時，她才承認被告每天有吸毒習慣，自己則偶爾吸毒。

被告曾友狄否認各一項刑事恐嚇、自稱三合會成員和強姦罪。事主X供稱，她發現自己懷孕當日，好友「公主」曾致電被告，惟被告態度愛理不理，稱自己「唔得閒」，但她沒感到氣憤，因被告「禽獸的事都做得出」，其說話和行為自然是一樣。

X供稱，自己以前曾任職酒吧拳手，現任職按摩場所接待員，同意自己明顯「見過世面」，以前亦曾與前男友前往涉案賓館，與男友的朋友見面，並在賓館內玩遊戲機和談話，形容男友會與朋友用福建話聊天，故自己聽不懂、只是陪伴男友。她又稱，至分手後仍間中應男友的朋友「廣少」邀請到場，形容該些朋友視賓館為自己的家，又否認自己有吸食毒品。

惟辯方其後引述X和朋友「公主」於案發後一天的微信聊天紀錄，當時X問對方是否有事後丸，着對方陪她購買，又指「佢日日食，啲精（子）都唔健康㗎」、「冇咁易中㗎」、「但我唔係日日食」，要求X解釋相關意思。X一度說自己忘記，其後稱自己需思考數分鐘，最終承認自己當時是指被告每日吸食毒品，自己則偶爾吸毒，承認早前告知法庭自己沒吸毒的供辭屬謊言。
辯方向X指出，她之前和男友前往賓館主要為吸毒；她認識被告後，同樣曾數次與他前往賓館，X一概表示不同意。聆訊明（16日）續。

咩「承認被告每天有吸毒習慣」
關個事主咩事

「佢日日食，啲精（子）都唔健康㗎」、「冇咁易中㗎」、「但我唔係日日食」，要求X解釋相關意思。X一度說自己忘記，其後稱自己需思考數分鐘，最終承認自己當時是指被告每日吸食毒品，自己則偶爾吸毒，承認早前告知法庭自己沒吸毒的供辭屬謊言。

驗眼ok？

雞即係雞，都唔識答人